號稱30 年未嘗敗積的詠春拳王30 秒被mma業餘選手打敗

練功練在嘴巴上

詠春高手表示自己打遍新馬泰30年未輸過，想知我打唔打到十個就挑戰😃佢
如果想開武館都要得佢認同
人地 挑機，佢又訂留難條件又打嘴炮
最後打得成，30 秒就被棄權

推

打打下唔打

因為佢被人打到流血
下下打頭，師傅怕痛ma

30年未嘗一敗

佢當自己係葉問，要打十個

一個都收佢皮

十個佢死咗啦

打落去未必輸 佢佔緊上風 但竟然因為怕痛棄game...

點度睇係上風

我諗斯文小小既人都有生以來未嘗敗績

又唔係冇得打 有d來往
居然唔打

呢個人因爲係馬拉太囂張，所以被人挑戰
呢家facebook都Del 埋

佢仲要高過對手 身型佔優 咁怕痛點巷戰九段

打交100段d fd

其實中國武術果d招好似有d多餘
我見佢地一埋身就開始亂打

30年發夢時未敗過囉

睇示範折招就好似好型好有系統, 次次實戰都唔係嗰回事

中國人幾時肯面前現實，好好改革

佢叫定你點打過黎咪拆到囉
一真打大家都發哂予咁拆條撚咩

到底有邊個近代真材實料中國拳贏比賽的片段

有無片睇？

中國武術要柒到幾時
真心佢地多d實戰對打練習唔係話贏硬 至少唔洗俾人秒
太極 八卦 詠春 全部捱唔到一分鐘 下個到邊派

利申：細細個俾老豆迫我學過幾年

老年版修道船

其實55波wo 但得個pose係詠春

到左2017年

仲可以有人唔識貼Link

呃到唔少人架，兩登都有唔少武術撚覺得d師傅咁樣好型好勁

睇錯佢魔法師出身

認真，呢個算唔錯

同求

純文字討論？

利申 入黎睇片

講起詠春facebook有個叫Master Wong好似幾勁

唔係MasterKen唔好睇錯

其實我成日覺得真正既高手應該係街頭
撩交打個班分分鐘唔夠街邊練拳班人抽

打面嘅 唔玩喇

重點係不敗詠春拳王啲mma業餘

咪傻啦

呢個好笑 要留名

對面其實咩料，對手其實都幾流下

mma業餘

最勁應該真係打mma果班鬼佬
人地做哂重訓 個core勁到爆
你班中國師傅個個條柴咁真係唔洗打

Oh this one here , very basic and simple moment ,佢教嘅算唔算實戰用到

中國武術 不思進取

Conor mcgregor

踢一腳都失平衡，拳出完又keep唔到個樁，打打下仲要搵個背向住人

但咁都贏到詠春佬

軍隊個種下下殺人咪最勁囉，之後咪到mma

Mma條友技術麻麻

徐曉東應該可以輕鬆ko詠春佬

我出世到而家都未嘗一敗

利申：只係中學同人打過一兩次

打打下都係變爛仔拳頭交架啦

呢條片好似好耐之前架喇喎

怕痛唔再打，好過明知再打會仆街都唔投降呀

改革咩? 人哋大陸樂見功夫難有搏雞之力。
最好全部都做東亞病夫 方便控管

中國功夫主要係找出對手每一招的破綻然後化解再出招，再估下對手會點樣化解再準備好對策，無限loop

MMA 出拳大快，詠春師父分析唔切，其實可以叫MMA用0.25倍速出拳，咁詠春師就會win

「如果個拳咁樣過黎呢 ...嗱你出一拳過黎」

大家覺得有邊個學中國拳打得的例子

師傅:自動棄權唔等於打輸

紙上談兵

屌，好似啲細路仔打交咁

其實冇學過拳但做開gym嘅有冇可能打得贏國術撚

笑撚死

30年未打過交 點輸

全部爛仔交黎嘅

金庸d書入面果班

條友點睇都唔似打緊詠春

食兩槌就棄權，打爛仔交都未打贏
學人打mama

Mma

呢個並非正宗詠春，唔能夠單以佢黎睇低詠春既實用性。

拳击跟太极谈实战，太极跟拳击谈历史；空手道跟太极谈实战，太极跟空手道谈武德；柔术跟太极谈实战，太极跟柔术谈观赏；泰拳跟太极谈实战，太极跟泰拳谈养生；瑜伽跟太极谈养生，太极“来，我们谈谈实战。”

之前上網睇過, 中國武術最為實用好似係得8極拳
國共兩堂以前d實戰訓練老師都係8極拳老師父
講求快狠準, 適合保鏢或軍人用, 用小時間KO對手

我上網睇過, 好似係幾堅
拳法好多時護頭兼反擊鋤落人地到, 我覺得係真係會痛
唔係一般花拳繡腿/無用姿勢

呢個大隻佬, 比佢鋤一下不得了

得八極係真有料到，好似係宮廷武術黎

利物浦呢幾年都歐聯不敗

唔上擂台打sparring既話招功夫幾勁都無用

八極個椿好低，MMA好易食腳食膝
而且短，拳，靠同肘都係好埋身出
食JAB都食到嘔

我認為呢 空手道係地球上最強勁既武術

8極好似都有好多特擊招, 我覺得食一下都幾金
短但係可以主動埋身

Boxing 同泰拳中一下都好金啦

段片一樣係Set哂架步
不論太極螳螂咁拍一樣好睇

上次個Post都有提過八極拳
話國民黨睇好呢個武術 想推廣
仲廣邀泰拳/拳擊高手切磋想攞威
最後都係輸到仆街
跟住又係無左件事 繼續做隱世武功

用猛虎硬爬山秒晒你地

有無片 想睇

無片
講緊係蔣介石岩岩搬去台灣既事

(好似係 唔肯定)

我唔係針對太極

youtube有段片叫 老梁故事匯，講故節目黎
有一集講中國功夫（太極）。
當中清朝時期有個師傅好好打，皇府都搵佢教拳，但係教識徒弟無師傅，於是教埋d基本野，動作大開大合，再尻作埋d口訣，動作好睇唔好用，只有伸展筋骨之用。反而呢套拳成為左 今時今日太極主流。

我相信中國功夫的確曾經係好打，不過唔係d師傅係自己拳館度打飛機囉，古泰拳都曾經好多無謂動作，但擋台實戰，生死對決自然會作出改良。

表表者係 台灣八極，真係好實用。

睇示範既話，拎黎防身睇落係唔錯
不過係香港你出肘防身都實俾慈母拉

中國古拳法

無人發現twgreatdaily?
豬一撚樣

屌你殘體字 ,
But

支那最強武術始終都係無限制格鬥技 , 自 google

無同人打過未未試過輸

業餘選手無招勝有招

我係話在座咁多位

我覺得只要班所謂「練武之人」肯操fit啲其實有得打
李小龍都成身肌肉啦.. 點解班功夫撚敢用支鋼條身材嚟同人打

唔通我師傅鬼仔達又會出戰咩 咪又係派我上去

我覺得真係有用既得以前既軍隊學既武術 坊間多蚊係強身健體修心養性 又要套用火鳳金句 功夫係真既咁就係門派統治天下啦

出氣功啦陳師傅